12/12: 周星馳御用配角小龜: 星爺未曾責駡我 只因一個字

唔想click入去睇 係咩字

醒

邊個係小龜？細龜就識

蠢，鬧都嘥鳩氣

你估做下把咁易嘅咩，仲要係做周星馳個下把呀

( Show Blocked User - 塞車因為多車 )
農場狗

55

黎人，笑聲拍板

因為佢仲好笑過周星馳